好撚辛苦，點解自己係咁

一諗起自己咁嘅條件邊有人中意
由細到大都覺得自己好樣衰
由中學已經頭dup dup 唔夠膽直望人

有180又點，瘦到仆街，係人群入面又突出，靚仔突出就話姐，比我揀真係寧願175但正正常常身材

平時問朋友眼中自己係點，佢地話自己正正常常，但係自己都唔會信，係我眼中個個都好過自己，連八両金、專家dickson都正常過自己

老實講，活咗咁多年都唔知自己有乜意義，快啲死咗佢好過日日折磨自己，日日照鏡見到自己都好撚想打撚死自己，連自己都接受唔到自己

原來民主黨既target customers 係藍絲 以後叫藍絲投你哋啦

最鍾意180瘦仔

唔好玩啦，180 59kg 行出街都好撚自卑，莫講話拖住條女

好羨慕...
你骨架一定好靚 想拖住你出街

又肥又柒
連catgirl都cute過我

Same

有180肯練吓大隻已經屈機

結論：樓主垃撚圾

瘦可以食肥

180都咁
又瘦又毒又樣撚衰既點撚算

浪費左個身型 肯操 有自信 齊眼耳口鼻實有女

可能矮撚可直接被無視，帖主高就冇計

p.s.死矮撚

如果因為身材而唔自信， 真係可以試下做運動。
瘦底都可以操肌，練厚身少少，食多d蛋白質。
就算真係點練都醜都好，做運動始終健康既，冇壞嫁

身型呢啲嘢可以改變㗎啫 你有米八已經好過好多人 你叫啲米六嘅情何以堪佢哋做幾多運動都冇得高

做gym囉

啱吖 點都易過肥西減肥

得罪講句
雖然樣子係大問題
不過根據身邊朋友既經驗
溝唔到女最大問題通常都係性格出事

其實真係有D女係唔睇樣既
識人八兩金咁款都可以有女
無他既起碼佢對條女好好
老老實實有幾多人可以靠樣搵食
外在唔得咪靠內在
慘得過好多人內外都無咁就仆街

樓主係我嘅

一人一半得唔得

你一三五我二四六ok?

Ok 我一三五七

180好正 樓主鍾意矮妹嗎